我係死垃圾

我買炒股 最多打和
買癈老股先有錢賺....

美國超威

全部得1-3股, 巴打係咪好撚窮

我先係
廢老都有得跌

果時咩都唔知 是旦買
買左煤氣先
再買美股
之後你睇ib果邊 都幾十幾十買

你果d唔算啦 我果d先係
reits+煤氣

呢日係近期啲數
如果我放未實現盈虧就

我係估唔到我買親炒股都係噤黑仔

AMD唔清楚
但BILI建議搵個機會走咗佢
真心垃圾 營利好多時候全靠消費用戶

其他都唔算差
但買咁多Ark做乜
寧願你集中一隻
股票睇3－4隻夠晒
要升 買一隻都可以身家翻倍
我以前都係散買

冇買臭雞堆持股已經算好
好多跌咗一半輸死了

信連登仔買美股
好快又一班coin苦主

買幣穩贏架喎

唔撚識買好心就VOO QQQ
反正你連大市都唔會跑贏
反人性你先會賺到錢 唔好覺得自己贏到大盤